好想有一段男女純友誼

可以一齊出街挽
去旅行
但真係當大家係朋友

點解一定係男女

異性好似易d開口，感覺上

係咪想發展成男女朋友咋

傾下心事個d

因為未試過
好似好正咁
青春

事實冇可能，只係鐘意大家但唔想一齊左就分開，咪當純有誼

好似話異性相吸
易相處啲
女仔同女仔嘅友誼好煩

你係咁諗唔代表人哋係 更何況大個人大家有自己歸宿更難

挽你老母咩

純粹由頭到尾淨係想做朋友有冇可能

唔缺bf

各自有另一半
咁咪比較安全（？
反正知大家唔係中意大家

我有

不過如果對方有女朋友 就要避忌下 唔可以太fd

我開頭都咁，到最後咪鐘意左人。你e家有，當佢有男朋友果陣唔通你又同佢咁樣行咁埋咩？咁樣對佢男朋友唔公平，所以如果是但一面識到情人，最起碼都避忌d女，你有女朋友果陣同另一條女行咁埋，你條女同你分手都似

要避忌 如果唔係會比人哋唔會

咁係依家啲人
普遍唔信男女可以純友誼
搞到咁

唔係唔信 呢個係對伴侶嘅尊重嚟

有時想同個有女嘅仔岩傾嗲多兩句
又成日覺得好似俾人眼望望咁
又自己會驚俾人話搶人條仔
真係好annoying

韮菜

點樣處理條界線
求講多啲

屌啦口口聲聲話純友誼，咪又係想玩曖昧，又呀哥細妹嗰啲垃圾，咁大個人少啲幻想啦小學雞

但同異性傾計相處真係舒服啲
用傾一齊去旅行為例
我啲女仔frd真係呢樣嗰樣
plan呢樣又個樣
傾完都冇曬mood

好懷念細個嗰陣
啲男女純友誼
係我覺得
so far 最正嘅friendship

細個同宜家兩個世界嚟